[風水救港] 他們只用了五天就把我方分化了

黑警玄學戰術大揭秘

#346 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我已於5天前預言了 你地訓醒未
敵方會於24/10後發動全面性反攻 到時會有更多手足被捕送中 甚至失去生命

我們只有10天時間重新團結 否則運動必在22/11前被瓦解結束

你地可唔可能唔好咁多個人意見呀 人地用離間計 你地成班中晒呀 傻仔！

推

個個都話玄學on9 唔科學
浮屍我預言到
跳樓我預言到
幾時幾克公佈黑者身份我都預言到
連大向走勢我都預言到
你班仆街就偏係唔信 人地上行下達 團聚一心
我地各有思考意見 一盤散沙 死緊ga

從今日開始 無忘初心
bam 晒d 意見不合既人 眼不見為淨 自有自做
唔好再爭吵邊個對邊個錯 邊個有用邊個無用
從拾兄弟爬山精神！！！

神棍

死黑警

ON9仔信埋D冇根冇據既野我預言會WW3呀弱智仔

人地往績好堅

不分化 不割庶 不督灰 不對手足懷敵意

聽你一次，準到驚。。。

唔洗回佢 直接bam!

推咗先

連登都會有邪教抬頭既一日

又係你

我信你㗎巴打, 但有冇玄學嘢幫到團結

有追開你 post 呀巴打，信你

明天 8/10 寒露， 氣節上正式進入甲戌月，天干屬木，地支屬土， 木能克土爭端未能止息，但不論木或土都對水是不利的，木能泄水， 土能剋水。8/10-23/10 我方會不斷被不同的原因泄氣 黑警會派鬼進入各大討論區/TG散播不同的分化割庶言論，嘗試令我方內部瓦解；

24/10-8/11 中共會主動出擊以強力手段對我方進行打壓甚至震壓，情況對我方極為不利。

我方必須以大水扭轉局面 水多木漂 水多土流
自動灑水 街井 黑漆 多加利用不同的流轉型態 時氣（空城計）時液（各區游擊）時冰（硬碰）不能再以火攻之。
15
0
4

求助推 我不是白警 香港邊有咁多白警！ 所有警都係黑 就算唔黑都變黑！

bam 晒所有分化撚！

p 牌只能空氣推

有！ 不過已經被共狗破壞晒了！

一高就變地下黨

搞

巴打占唔占到我地勝算大唔大?

［行動post］10月13日！18區開花！

點解你可以咁易上熱門

點睇gay 巴

咁不如你預言下最終大家會唔會贏到想贏嘅野先啦！如果根本冇機會贏，而你又真係咁準，咁不如大家都唔好做任何野，任由人地魚肉啦。On9!

唔好理大唔大 大唔大都係咁做！ 唔通我答你唔大你就放棄 答你大就Q埋雙手食花生咩！

兄弟爬山！

點樣破壞番佢地風水

有冇啲咩可以重建返

事後孔明定真係玄學預測？
靠常識預測定真係靠玄學預測？

我都預測到十月係運動高峰，十一尾玩完

理由：十月係國慶，雙十，立法會復會，施政報告，陳同佳放監等政治敏感重要月份，所以係高峰。

十一月區選，所以會靜些，以避免流選。

十二月學生開始考試，因為主要係學生運動，所以會完。

所運動持續，就要等學生在區選完和考完試之後仲有團火，但唔容易

佢地以大型基建為風水佈局 破壞唔到ga 啦！

兄弟爬山精神

破左既局 好難從建 不如諗下呢場運動先再諗迷信野啦

我覺得兩邊都要做, 如果迷信耶冇用, 共狗點會咁重視吖

各位 唔好回d 分化撚 出一個bam 一個就得 等佢地玩藍屍單機mode

福建幫->上海幫->河北幫
福建幫=賄選籠絡(富臨，360)
上海幫=錢權一體(中交建工)
河北幫=行政文宣(三中商，文匯大公黨媒01)

push呢排連登咩事 信哂D玄學野

推!!!
我信樓主

2019仲風水
笑撚死
我都識風水

今日
一定有人比人拉

其實whatever樓主用玄學定神學
佢都係講緊大家要團結
重新凝聚
支持

係啦係啦，隱士咁撚勁自己收埋一邊自己作法啦，唔洗上黎講架

我地d 凡人得個聽字，又幫唔到手有撚用咩

廢撚事比人話我地黃巾之亂

唔信玄學=分化
仲要成班p牌信徒

仲要話你死黑警

真，
人地乜都做乜都攬，
我地乜都屌乜都割，
多d正能量行動post唔該

因為共狗最信風水 我一出帖 佢地就收到order 入嚟搞分化 間接推左上熱門！

應該要裝修 對準政權

又係佢

玄學又好
理性分析又好
兄弟爬山！

仲有關於今日
和理非先進場，勇武自然會現身
人數決定成功與否
仲有最重要嘅一樣野，就係勇氣

點解你咁準，係咪警察俾資料你做嘢？各位巴打自己帶眼識人呀。仲有唔駛你block我，我而家直接block 9你呀！

神棍！

啊sir唔好嬲啦

加埋gay 巴 我信
同埋你琴日既事 巴打你要小心

你咁樣同獨裁有咩唔同。。。 On99

唔好濫用分化

Push

情況就係重提蘋果廣告預言一樣

有班分化撚亂屌

數字點解？

Copy個陣唔小心㩒到

奇異博士

過主啦傻西

啱ar 有人信果下好嘢
有人分化有幾撚出奇好似覺得自己好撚神仙咁on99 btw垃圾po

咪撚就係 唔知以為張角復活 打啲字又1999 扮撚晒高人一等咁 收皮啦

咁走啦你
信則有 不信就上一頁

推推推

諗左常理先
點令呢場運動係區選和考試後，仍然保持團火，先係重點

風水玄學呢類迷信野，讀歷史就知，我覺得係權貴用來在皇帝面前保命的招數，亂力怪神。不過玩左五千年，總有返些心得，所以有時共黨都會信少少，但不會真信。點解西方唔會有風水玄學，因為西方一神教政治。點解一到民國即瓦解？

玄學你信又好，唔信也好，大家都係想向勝利既路走。

退百步諗，佢叫我地玩空城玩遊擊係無錯嫁啵，18區煙花匯演同埋針對popo用消防做肉盾，hit and run係有效打擊黎

信你

落到降頭整死任何一隻保皇狗議員/司局長我咪信囉
9up有人死傷？屌，咁打法我老母都預言到啦

我醒起行運超人講個個玄鳯聯鳴

講真如果係咁堅嘅，點解唔三個月前出嚟？點解唔用你所謂嘅玄學去幫前線手足？因為神棍講嘢根本係廢嘅！

唔通用兩個銅錢三杯水就可以喺亞皆老街擺個陣擋到啲黑警咩？係嘅話就唔會有人俾人拉啦！

大家自己諗清楚啦，有冇咁on9都信呀，DLLM!!

收皮啦吹水撚

吹水你就叻

係囉，吹到咁勁，擺個八門金鎖陣困死啲黑警嘛

推
槍頭一致對外

預測左贏定輸未

你同共產黨有咩分別
ban晒不合意見既人
笑撚死
同習種一撚樣

點都要繼續反抗，唔好因為驚而不抗爭
如果真的出解放軍咪番屋企訓教囉
現在同戰爭時期無分別，記得換美鈔廣積糧呀

成條撚屌以為自己係神
預測六合彩啦，屌你

預言咁準 硬係預言唔到六合彩

上一頁啦阿sir

拉

我都想知

用係不當地方是有代價的

咁你點人地點先你至信
準=popo
唔準=神棍

玄學好多時係一種虛幻但係會有影響大局既野，你可以想像成大環境既一個buff，要定唔要自己諗，但係對家已經要左。

人地問你點破國家風水陣，你話太大喇破壞唔到架喇

人地問你點凝聚返我方風水，又話上面國家級動員作法，凝聚唔黎

問個問題你一係話人分化一係黑警，淨係叫人兄弟爬山勿分化

唔係話唔信你，但你前幾個post話自己預測到d屍，你又話唔講得，費事比警察敲門，你而家都講咁多野啦，又無比人拉，又唔肯講，我想幫你破壞人地作法，為己方作法，我都唔識啦

出面手足個個每日搏殺，文宣無停過，比你講到已經分化到潰不成軍。個個都想贏，先個個提唔同意見，個個兄弟爬山，各有各做。如果無留意出面，淨睇你呢個post，以為人地已經宣佈完左場群眾運動。

唔係話坐以待斃，又唔係守株待兔喇，街我一定上，文宣我又一定做，你有計仔，破人陣又好，守衛我方陣形又好，贏呢場運動又好，令人地焦頭爛額下又好，講下囉咪。

我就一直睇你前面d post都好信你d風水，我更相信你已經睇到結局，既然有機會逆轉既，或者贏得順d既，輸小d既，咩都講下，幫下手足

推！

收皮啦P牌信徒神棍

唔洗理佢 一鳩bam 左佢 等佢玩單機mode

我既觀察都係咁，一有法科野，成堆人沖入黎鬧，平時出面 D 廢post 唔見佢地鬧。

雖然唔係100%信曬但覺得聽下都ok嘅
咁樓主暫時比果d意見做下都冇壞
最緊要唔好信到走火入魔

成個熱門比佢搞亂哂啊

巴打呢點啱，唔好再自己鬼打鬼，槍口要向敵人呀。

雖然我唔係太信風水嘅野
但你講得啱，而家真係成盤散沙咁

2019啦大佬 重風水
行動post唔推
文宣又唔幫手做
日日係到諗d冇科學根據嘅野
Gay巴前gay巴後
屌你地同tvb撚有咩分別

頂硬上條撚樣真係好撚on9

香港

玄咩學呀，好撚煩收皮呀

不過佢講蘋果我個心離左離 可能真係有預示 隔離有post話d水有問題 我飲落真係唔同左 刷牙個口都苦苦澀澀同成日柯爛屎

大師
佢哋分化左四個月喇大師
說好的五天？

唔洗理佢 直接bam

如果係行動組 出左去啦
鬼得閒上連登回post 咩
佢想做咩 顯然易見啦

唔好中計

係咪分化成功後倒數五起計？

是但你啦 啱就幫手推 唔啱就block 左我上一頁

大師！信！睇過你d預言！不過P牌推唔到

我唔信玄學,但希望各位唔好被分化,被帶風向,團結d,對準政權

兄弟爬山

想問下會展係咪已經係第一個基建破壞咗香港風水？

信班神棍就真係有代價

大師 依家仲可以點做 係咪已經無勝算

科學教大家，呢個世界有conservation of energy，能量係唔可以創造或催毀，只能轉換。人身上嘅能量，真係只會影響體內而唔會影響外界？一個人去世，能量轉換咗去邊？科學重未解釋嘅嘢，都叫做玄學

我信你！

團結 不分化 就勝

樓主我信你

好！我信多一次香港人

會展未係 會展只係一個現象

加油樓主！

9點行咩動呀？晨運呀？
你又唔行動？國師都話去下大嶼山破毒蛇陣你上連登出post影響啲咩風水呀

請善用不推post功能

上一頁啦sir

唔理本身信唔信風水都好
亞特蘭提斯巴真係好準
準到無可能唔信
我支持你架

推 雖然唔信迷信野 但巴打往績真係好堅

d陣係曬政總，中聯辨，高鐵。要成座大廈炸咗先破到你點破啊？

蛋糕post 仲多啦

可唔可以各有各做？
唔好開呢啲po叫人唔好信
再有你呢啲人香港真係玩撚完

風水冇乜用
點解唔學五行雷法劈死人
或者學縮地be water

咁可以做d 咩 你開個post 又無講要做咩

收皮啦死黑警 今次想轉移啲咩視線 我睇撚穿你地啦

陳雲就真係神棍啦

可唔可以各有各做？
唔好開呢啲po叫人唔好信,你依家其實係分化緊
再有你呢啲人香港真係玩撚完

9點同我講行動 同你老母路人 邊啲係手足自己知 風水救國就班後生唔洗頂子彈啦

請善用不推文功能！
今天只推行動post!

push

Why not both?

垃圾神棍

開post叫人ban唔信你既人 痴撚線 第一個ban你先

隔離基巴po都見到佢
十成九阿蛇

推，學樓主話齋未到24號，對家未出招，而家已經一盤散沙咁，到對家出招一定潰不成軍。
手足要重振旗鼓呀

你好煩呀
國安

佢講玄學姐可能有門路攞料
準嘅咪信下佢
反正宜家真係好雖要團結翻

用下你個腦啦 國安咁撚易比你發現咩 弱智仔

岩呀巴打，團結先有得贏

你咁嬲做乜姐
少少嘢就發爛渣

班神棍信徒個個弱智一係就開班p牌acc上黎附和，有組織架人地

嗱 你一定係國安

你認為開gta 圖果個post既人係敵定友？我覺得佢似敵，一黎我係做工程，二黎佢係到帶風向想令某d蠢既人去錯地方同破壞其他高人既陣

up 埋d 呀媽係女人既野

臥底一早有啦白痴

be water 全個連登講左十世

你同沈大師話 十月突破唔到26500的話就會向26000進發有咩分別

仲叫人亂ban 手足，你似鬼多d

西方其實都有玄學有風水有神婆有黑白魔法

樓主你講得好啱，要團結返，依家係有好多國安入侵咗連登，起底功能已經冇用
但係我想同大家講，我嘅預言一定準，大家可以唔信我，但係唔該唔好叫人唔信我，信得我嘅都係有緣人，命中註定嘅人，因為已經有磁場影響緊佢哋嘅思想，你哋咁樣係幫緊敵人手
如果我係警察，死全家，生毒瘤，跳樓死，撞車死

唔駛諗咩玄學預言
好多時都係self fulfilling prophecy
用簡單既大國政治解釋下
中共岩岩簽完不平等條約
香港民主及人權法案通過在即
中共必然趁最後時刻盡最大努力壓制香港既革命
利用大規模既搜捕
對內宣示自己仍有能力處理地方事務
威懾國內既反對聲音

簡而言之
中共最後階段既清算
係做俾國內睇
香港要做既
就係減少犧牲
要減少犧牲
就係be water

西方有燒科學家添

你睇下上面個弱智仔 國安你話狗入連登都好啊 大佬我讀緊書咋國安

洗撚風水咩 對家依啲嘢14年就做緊啦

樓主你講得好啱，要團結返，依家係有好多國安入侵咗連登，起底功能已經冇用
但係我想同大家講，我嘅預言一定準，大家可以唔信我，但係唔該唔好叫人唔信我，信得我嘅都係有緣人，命中註定嘅人，因為已經有磁場影響緊佢哋嘅思想，你哋咁樣係幫緊敵人手，香港就死撚緊。
如果我係警察，死全家，生毒瘤，跳樓死，撞車死

求求大家幫我推一推

咁你應該預知到無人理你架啦

人地識法術，咪撚亂講讀緊書都可以係國安

block 完全封鎖

預言巴我信你！！！

你慘撚過狗啊 你係妄想症加弱智啊

Same

你啲弱智仔每次開鬼神POST我都會追擊你地 唔好諗住咁樣可以轉移視線

係咁撚勁唔該預言下六合彩頭獎
再捐落星火
我就話你有料
Pull

tui

法力唔夠 你捐啲錢比佢先 咁就得
有法力啦

預言到我地嬴定？

唔信咪唔信
硬係見到有幾個user逢風水法術po就係咁屌
正常人唔信屌兩句就出返去推行動po
完全唔明呢啲人咩心態

On9 又係分化L
但有證據 新屋嶺同白虎山係互通
仲有冰廠存屍都係合理既推測

我對玄學就不嬲半信半疑
不過啲人寧願推膠post po膠野
連最基本既日程都無推過
我只能說樓豬團火千祈唔好熄

岩呀，我地又冇R佢地傾，自己圍內傾，井水不犯河水

係，同意！
呢個世界都有科學解釋唔到既野！
唔等於無鬼，唔等於無風水，唔等於無運

仲要係咁推文回覆
擺明想人睇到

風水佬都話呃人十年八年

果班人呃足一世都得

我明白大家都好嬲
但試諗下
如果條on9仔其實係popo /777 的臥底出來食蛋糕
又出來承認責任
想我們相信係手足做的
咁popo /777 的臥底就成功了
好唔抵喎！

支持gay巴同樓主 唔信既就過主
信既咪繼續討論囉

Pull

咁巴打有冇咩好建議救港
我地願意聽

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

乜棍都好，最緊要樓主講嘅野幫到場運動
呢刻我地的確好需要團結
不分化、不割席 、兄弟爬山

我都係 其實蘋果廣告就開始驚

神棍用5日就平息咗抗爭

我反而係完成遺忘左件事

推啦屌

同意 好多人就係乜都唔信
宜家打扙啊 係度講思考

呢句多咗喇柒頭

明天 8/10 寒露， 氣節上正式進入甲戌月，天干屬木，地支屬土， 木能克土爭端未能止息，但不論木或土都對水是不利的，木能泄水， 土能剋水。8/10-23/10 我方會不斷被不同的原因泄氣 黑警會派鬼進入各大討論區/TG散播不同的分化割庶言論，嘗試令我方內部瓦解；

24/10-8/11 中共會主動出擊以強力手段對我方進行打壓甚至震壓，情況對我方極為不利。

我方必須以大水扭轉局面 水多木漂 水多土流
自動灑水 街井 黑漆 多加利用不同的流轉型態 時氣（空城計）時液（各區游擊）時冰（硬碰）不能再以火攻之。

wfc 蛋糕要緊

班神棍用五日就推走啲行動post

神創世時先有神棍

持續追擊

各有各做

清可摸耳講多次蘋果廣告係咩事

甘可以點做

贊成 推番策略或者行動post啦
過2日就人權法 其實好重要
我地應該好多活動先啱架

皈依我燈

就算要裝修，用多啲水好過用火

唔記得㩒啫 on9
前一個cm我有不推文
仲有，關你咩事，又唔係同你講野

人話
支持

Good morning sir

03 年tvb播完蘋果廣告有沙士 個廣告好詭異 係懷舊放煙花片段 擺係03年都仲叫合理 而上年聖誕到今年年頭 蘋果廣告再現 仍然係差唔多既片段 中間寫住類似蘋果廣告公司字眼 好多巴士都估緊會唔會有d咩啟示

屌你老母死撚番廟街啦算命啦柒頭，中國咁撚多年黎都落後西方咁撚多就係因為有你呢d神鳩棍，仲要有人信個下先攞命。

唔通你同gay巴就係車公講貴人？

既*

如果堅料 樓主可以默默做 但暫時唔使咁高調啦 呢類資訊削弱公信力

水魔攻有乜唔好？！畫面睇落又斯文、溫和
火會俾d鬼利用，睇落暴力

屌好撚煩唔信咪走囉
十幾頁都係咁屌樓主同埋搞分化對場運動又有撚用咩
都難怪樓主話要block曬佢地 好難信佢地唔係鬼

唔信做咩要入黎？

無論係咩都好
總不可分化！

唔會做咩要入黎？

岩，值得一試樓主提供個個黑水/油魔法

樓主 如果你預言到下次浮屍男或女 出現地點係邊，咁我真係信你。當然，希望我炒車

對唔住，我明白玄學存在嘅價值，但有時太多盲從，變成心靈慰藉不斷腦補強加思想，只會浪費時間

我地基督徒要出手了
預言感應個啲你地係有一手

唉屌收皮啦風水佬
唔好騎劫社運啦你死開啦

我半信半疑，就唔入得黎傾？
一定要講岩心水既野先得？

我覺得其實樓主似係警察啲高層知道啲嘢

幫推

大家係咪貪自己敵人仲未夠多？
仲要樹敵，法科信咪有唔信咪冇，使唔使割蓆呀？

有咩方法破？

算啦巴打
各有各做
唔係個個都理解到兄弟爬山
提醒左盡做左就算

樓主其實預言過幾次

兄弟爬山 各有各做

一堆五毛想咬死樓主
群魔亂舞
btw已經列入黑警觀察名單
今次好撚多人

有必要開個post尼證明自己有幾勁？你都識講各自爬山，你有你做，你有你on9咪得，突登開個post?

各施各法呀大家

不分化 不割席 兄弟爬山

鬼你老母咩咩都鬼鬼鬼
條風水佬唔想比人challenge
想有個Safe zone比佢做神棍
就係到鳩用分化呢個字

喂你條風水佬收皮啦
我擺咗個陣屌你老母呀

因為你地太唔實際，用太多時間係到

101果日 水魔法好勁

agree!

荃灣同10月4起會再出現

兄弟爬山啦
比我係大家忙緊嘅時間怪力亂神呃鳩下人啦
你食撚屎啦人渣

水佢老尾，克撚死共狗

我都想講香港邊有咁多白警
有就香港唔會淪落到今時今日

人話 支持
入黎就話人地神棍迷信
你唔信可以當故仔睇
唔信咪去推行動post囉

你嘅意思係我地要用水來反擊？

支持

我想知連登仔係咩屬性

記唔記得101 屯門有狗俾人用水魔法 成件衫都爛左

help u push!

推呢個post
但係今日唔落場既全部都冇資格屌

仆街 睇到呢個post第十頁
個心離左一離 之後痾埋爛屎
好似有啲咩暗示

不分化！！

樓主呢隻都唔錯，值得一推

Pusshhh

咁即係代表我哋蠢
就算佢唔係臥底有咁多手足出嚟
我當有一萬個
有一個半個係膠嘅有乜出奇啫
生活上大家未見過膠人咩
大家使唔使咁嬲？

可能係對家啲人嚟都唔定

水呀水呀水呀

巴打有冇link 比我去睇？
太多文爬唔到

入嚟屌你地迷信呀

你唔係黑警阿，你係政府打手神棍姐
講啦，邊個機構派你黎?

好心大家上連登自己用個腦諗下啦，睇下點解留言支持個堆10個9個都p牌仔

【技能解鎖】建築必有門 門鎖必有窿 加固工程幫黨鐵全境封鎖！

最近好多活動post 改人地個時間 就開另一個post
好似今日18區活動 有好多post 由兩點改一點 出post
夜晚18區 又由20:00 改 21:00 出post
早到果d真係會有危險 /俾人逗 /散

幫忙睇活動時間出 /推post

認真咁問下各位
佢除左知道死者姓名，同埋早過屍體被發現，仲有冇其他野係知道？

你地推論左咁多日，派左人上山FC未？有無搵到所謂既結界/藏屍點/singularity？

無進展不得止，仲浪費自己既精力搞到無得去focus on 行動同睇其他消息。

話我系分化L都好，麻煩用玄學救國果陣都link去現實先啦，一味追夢一d都唔現實果d叫科幻小說。

火系魔法師可以休息下，水系進場

同意

ks係黑警臥底

係 打啱啲字先

??????唔可以開post
追擊完未

show block user - 打尻棒法洪柒公公

咁成場活動結果係點？
點樣完？
幾時完？
唔係挑機，真心想知

香港人經歷咁多風雨，如果連呢D花邊野都可分化，咁香港不配擁有榮光

收皮啦
你真係有消息你就唔好用風水包裝啦

已追蹤樓主
推

支那dna

不管他們信不信，反正我相信了

成日講預言，你係咁撚勁一早出左名啦，你想博咩啊你？ 虛榮感？存在感？ 有班人當你神咁拜好滿足？

下期6合彩number 預唔預言到？

可能有魔扮兄弟做分化
佢地乜都做得出，不是人類

各有各做，只要係支持團結大家嘅post都幫手推。

果d出名風水師都未出聲，邊輪到你，死白撞，我知有人當你神咁拜好爽，咪再大搖大擺係到包裝ok?

有塔羅占卜都講話10月尾11月頭係最危險

如果唔講玄學，就咁以現況黎推測，可能對家已經預計到法案會通過，同時似乎愈來愈多真相會浮現，(彥霖，印尼記者私人告黑警令黑警身份曝光等等)。以佢地性格，一旦知道會被制裁，可能會透過鎮壓等手段做最後反撲

所以，黎緊嘅日子，一定要be water

唔理樓主係咪風水撚 我地要返六月個陣既團結啊

古有諸葛亮草船借箭、借東風火燒曹軍；今有亞特蘭提斯空城計、水攻黑警，厲害厲害

臥龍（亞特蘭提斯）鳳雛（iamgay) ，二人得其一，便可安天下。睇嚟只要聽從二人之言光復香港大業必然水到渠成

死撚開啦弱智p牌仔

信班神棍就真係冇榮光喇 p牌仔

sfdsfds

我都係

唔敢睇個廣告⋯

我都想知，幫幫手快啲講，救救香港唔該

笑到仆街，他日重光第一批就清算你哋班弱智

廢是你哋拖低平均智商

你所講嘅玄學求證不單止冇證據支持仲要對件事0幫助

你哋成班先係狗嚟，講2句就洗走哂d活動po

你哋咁神通廣大就整道雷出嚟劈狗啦仆街

人地有組織性洗版造神有幾十個連登ac大家都可以做教主

一陣佢地衝出黎話支那斷橋係佢地施法

係wo 樣佢同共產黨無唔同 同自己意見唔同嘅就係 敵人 btw不推文唔好幫條on9

證明到咪信你囉唔係你講咩都得

場運動好彩唔可以靠連登繼續行落去

唔係諗點樣可以再升級行動而係走去玩風水

面對他人質疑一句就屌人係狗，其實講到尾姐係駁唔到

林奠叫人割蓆分化
你班傻鳩又真係幾聽話

兄弟爬山
人地玄學角度出發做自己野
你唔岩聽咪唔好入黎
出去推行動po 搶返熱門囉
又唔睇樓主往績 又入黎幫手推post
你知唔知自己做緊乜野

4個月都未明白 不割蓆 不分化 各有各做的道理？

食個蛋糕先

打仗仲唔用法力整道雷出嚟劈狗？你都on9

打仗唔思考點有部署？ 你傻撚咗？？

P牌仔推呀

倒米嘅人唔係同路人

我信你啊巴打 今日有咩要注意

所以政治係好重要

多謝你提大家block 9 你

其實跟顏色黎做都無壞，對自己又唔會有害處，點解唔試

知唔知之前有人講眾籌去幫佢地去果d咩山咩池，知咩事啦下話

各有各做
大家信又好唔信又好 態度可唔可以好d
唔好對隊友咁惡

宗教 迷信 學術 科學 歷史 政治 微生物 微物質
互相都息息相關

如果講大話我裸跑！！我真係識法術唔信嘅話入嚟睇我預言

係喎 你咁醒既

拉！推行動po啦！

講多左喇
當自己邊撚個 係到幫自己造神 死撚開

如果講大話我裸跑！！我真係識法術唔信嘅話入嚟睇我預言

迷信既都係on9仔

雖然佢地唔係同路人，唔係手足，但呢個係反面教材
謹記我地千奇唔好同我地嘅手足割席，唔好亂咁篤灰

講左，講風水占卜講左幾撚多日，一d實續都冇，仲好意思講，得個講字，曬手足時間同佢on9，真係見到都嬲啦屌，唔該拎d實續出尼，唔係馬後炮話我一早講左點點點，衣加係0實續0幫助啊，唔講啦，曬我口水，你地鐘意同佢on9就on9，反正你地真係on9，救唔到

Sor係績

大家對同路人多d善意啦

無論大家持咩意見，思考下佢哋既最終目的。係想令最終結果成功既，咁就死都唔割！

實攬你㗎

佢目的咪預言衰野，但冇解決方法囉，預言得衰野既？

預唔預言到今日比人踢爆？

你睇樓主以往既post就有
佢開既好似

風水玄學呢類迷信野，讀歷史就知，係大臣和學者，用來在皇帝和權貴面前保命的招數，亂力怪神。因為古代係神權政治，君主有絕對權力殺人。如果你同佢談科學，一錯，你大概死在黃泉。講風水玄學，就可以用神秘學黎嚇下皇帝權貴，用來保下命。

雖然迷信，不過玩左五千年，總有返些心得，同埋要用黎保命，點都要有返少少料。所以到現在都有些用，共黨都會信少少，但不會真信。

點解西方唔會有風水玄學，因為西方一神教政治。

點解一到民國即瓦解？因為科學係透明，民主政治唔需要再把學術以神秘宗教來包裝。

on9 日日都有人死嫁啦 有幾撚出奇 成班on9隔黎踢爆左仲盲目相信
狗吹風？

喂，樓主快d講下個預言啦，我想幫手避免啊，點啊，快d講

講真，你地唔想睇唔信嘅屌黎做乜，用不推文咪得囉，宜家又唔係叫你地當佢神咁拜信晒佢，只不過都叫做多一個方向去思考，想睇嘅咪留名囉，我都唔會信晒玄學，只係叫做睇多一樣野，多方面思考啫，最緊要係推返啲行動po同文宣

Push 行動post

如果我係樓主，我有咁既能力，我一定會親身去避免事情發生，而佢呢？ 明知有咁多野發生，只係講未來會點點點，一d都唔緊要未來會發生既野，只係係到做鍵盤戰士，你係咪冷血嫁，能力越大責任越大？ 如果唔係，你快d收皮啦

保守估計連登入面

狗同國安人數二千人以上

雖然靈學唔係100%信哂
但係我地的確發現新界北嘅可疑地方

點解會有咁多會員不斷追擊靈學嘅野啦？

呢個行為等於去黃大仙廟前屌鳩啲人迷信囉

完全係反正常人心態

我保持住一個心態

有啲東西係存在，只係平常人難以察覺

同埋古代皇上好急好惡
唔會被時間你班學者慢慢研究證實
所以風水玄學都來自比較粗疏的學術
即陰陽五行（金木水火土）
而唔會搵到細菌細胞原子分子呢些野

間接幫左你
推左人氣，同時亦表現最脆弱既一環
天地有正氣

on9 post
拉

9up

佢個post我get到既主旨係 請大家勿分化 唔係既話就gg

無論佢咩背景 點得出黎呢個結論 個message我認同

西方點會冇，你睇下d方尖碑點排，一樣有。

你依種人係點都唔會醒

追完post樓豬班信徒惡撚到
唔岩聽就屌你共狗 阿sir
樓主幾時黎多個預言??就黎成功造神架喇

你睇多次 佢叫人block唔信佢既人喎

你講法唔撚岩，我唔會話唔信，但對件事有冇幫助先，講左幾撚多日啦，佢有冇試過去避免啊，如果改變唔到，預言只會令有d信既人覺得意志消沉，年終有唔時信呢d野搞到自己真係人唔似人，鬼唔似鬼

樓主話唔信佢既都係共狗
佢係咪最大既分化撚??

支持亞特巴風水救港!!

水攻！

十卜亞特巴

總之，就係：殘酷政治下產生腐敗學術

你懷左

唔需要理啲咩玄學
團結一定冇錯

唔好理d引戰狗

五日就可以成功分化，咁咩叫核爆都唔割？
講兩句你認為係怪力亂神就可以亂你心志，咁樣不如大家早啲返去瞓，真係當發場夢就算。

分化係應該分化藍絲，正如文宣用撕紙輸馬，用嚟喝停迷信嘅藍絲。我哋講報應，有靈體等等，都一直動搖佢哋藍絲想法，因為藍絲都係上年紀，大部份都信玄學信有神佛等。
又例如因為有人發夢夢見個女仔，之後激發你哋去諗一啲你哋諗唔到嘅地方，好似白虎山。
有啲和理非，只係識周圍搵資料，佢哋都係各自爬山中，各位努力吧！

中國的風水玄學，西方的巫術
都係殘酷政治制度下產生的腐敗學術

That's why we need 民主
民主比你想像更重要
有民主才有科學和技術

推呀

我方？你地真係當自己大台，
仲係度標籤其他手足係「分化」。

我夠可以調返轉咁講啦：
預測準隨時因為有人係對家派來，
先博取信任，等機會出賣連登仔。
「你們只用五天就把我方分化」
還返句說話俾你，屌你老母！

具體行動，唔該！

占到個勢冇用架，占到解決方法先有用。最好就占到解決方法又推到手足睇到啦。

呢啲風水嘢 寧可信其有 不可信其無

其實有樣野幾岩，點解有班人咁用力去屌？如果唔鍾意咪唔理囉....好怪。又話唔幫推，引屌咪又繼續討論。如果想幫手不如去推行動post。何必鬧到咁？

人地想做教主

具體解決方法唔該！

最撚憎神棍，此風不可長

因為唔想手足比人撚，比人當水魚啊

除非你講一句，我甘心被撚

你呢啲狗永遠都只係識聽命令做野

辛苦哂

笑死 又屈人係狗 我琴日屌撚左你地班迷信撚成日啦

樓主根本先係咁最大分化撚
唔信佢 班信徒會話你係國安架
仲有好多信徒係p牌仔黎 真係唔知點解

唔信嘅，上一頁，唔洗屌9，樓主中間好野係善意提醒

推到上熱門又點，一個post可以洗走晒啲行動post? 老實講睇登連嘅香港人真係部分，唔該自己諗下方法推行動，唔係剩係屌人洗走d post

風水其實都係統計學，唔係9up，樓主啲post睇明部分，追左好多以前啲post，有料

的確政府起大型基建會搵人睇風水

行動要繼續行動，認真可參考

最後，團結先會贏

比人洗左腦

黑色，水攻

叫佢出避免方法唔該，得佢知預言，唔係叫佢收聲

此風不可長

咁你都幾勤力

宜家post個主題係講大家要團結

你就無野好講屈人迷信

哈？

你睇下樓主既留言先啦

你睇下樓主講咩啦 主題係團結？內容呢？笑撚死人 收皮啦信徒

你追post先啦柒頭
樓主標題撚黎架

你咁撚大聲咪撚潛呀 屌你老母全家死共狗冇腦戇鳩弱智仔

敵方會於24/10後發動全面性反攻 到時會有更多手足被捕送中 甚至失去生命

樓主可唔可以有野避免？係咪叫人全部留係屋企啊？

你一係就同我道歉 如果唔係我就屌撚到你隻分化狗含家鏟世世代代做支那狗

連登從來都講緊獨立思考
樓主居然叫人唔好咁多個人意見
係咪準備做教主 起大台阿

究竟有幾多個帶風向既account..
呢排真係turbo盡開..

佢#1舊post 講左 (27-9)
我睇晒，佢有提示

要用咩，避免用咩
有咩係利自己，有咩係利中共

有咩地方利勇武
有咩地方利和利非遊行

和利非應該要做咩

我睇左，基本上行到，同平時做緊差不多但地方武器可參考

十六萬分之一都要去試架啦

真係多流浪狗

真係唔知跑定吠返轉頭好

訓撚醒未

信唔信都好 大家都要團結起嚟
唔可以比呢場運動散

真 愈急愈想禁聲成件事就愈鬼

好多狗入黎分化
證明真係有料 大家be humble呀
而家係最需要大家團結既時候呀

覆我啦屌你老母 咪撚潛呀垃圾

琴晚去行山行到做show咁，自己單拖去行？博咩啊屌，如果你識呢d野，會唔會單拖咁撚On9?

好撚多出名嘅都係廢同奶共
勁個d係李嘉城身邊個堆……
勁人都唔會出名

Ok

*和理非

喺街打到19999

佢衣加咪開始想出名囉

即係同地陷有關

兄弟爬山，風水救港

屌醒你班戇鳩就係分化
同果d呀嬸死唔信係電話騙案有咩分別

團結呀

咁蛋糕女咪好有料？比人屌化開

好多分化L

狗急了

蛋糕救港 齊齊慶祝

好多人帶風鬧樓主 肯定五毛都有份
其實聽吓無壞 咪小心啲團結啲囉
到時預言唔中再笑鳩樓主都未遲
好過到時真係有手足出事啦

佢話敵方會於24/10後發動全面性反攻 到時會有更多手足被捕送中 甚至失去生命

佢呢個預言好撚鬼？白色恐怖？

大家唔記得兄弟爬山 各自努力？
信嘅咪參考下無壞
唔好太迷信就OK
何況我覺得樓主嘅推斷都好合理

講開基建，聽聞西九龍站係大傷香港風水既設計
睇下開左之後香港就咁大壇嘢
但我唔知可以點破到佢

勁多人屌人迷信
因為驚我地破佢個陣唔想我地贏
風水係輔助，團結係首要

再提一次，佢一開始已提我地要團結
請獨立思考

外星人？

港豬O大橋和中環繞道才是邪中邪

其實我唔明一樣嘢
你唔信 你咪 當故仔睇完咪算

家下咁樣下下攻擊有乜意思？

啫係 你唔信神 你會唔會日日入教會屌班耶撚咪撚再自言自語叫上帝幫下香港？

國安急了

不如講唔準先死啦，我理得你係咪警察，
一定準咁大口氣

封左佢得唔得？
總有一啲嘢可以破到嘎
有無擺條咩係入口同出口可以破到？

外國當然有自己嗰一套術數
不過展現喺唔同層面

簡單嚟講都係透過一套運算方式
計算出或然率最高嘅情況
當然唔可能百分之百準確
所以先會有人定勝天嘅講法
但古今中外上千年嘅統計數據
加上人類嘅習性
得出嘅結論亦有參考價值

好似西方早期嘅觀星學
通過嚴謹有系統嘅反覆運算
演化為正規嘅天文學
亦衍生出以占星術為基礎嘅塔羅牌

大家覺得術數風水係迷信
唔多唔少與長久以來
學術研究及思想交流嘅自由
受到限制及打壓有關
退一步講
假如樓主「計唔中」
都只係佢套計算公式有漏洞
又或者計漏咗某啲重要因素
即係大家講嘅
道行唔夠、呃人、神棍⋯⋯

當大家響往西方國家民主自由時
何不同樣参考一下
對方嘅價值觀及理念呢？

本人雖是P牌，但對所有信仰抱預一種專重。我亦想PM 閣下，因為不想比人認為是派囧或當作神棍。以下本人所講在夢中所見。在確認陳彥霖前一晚總共在一夜中連發兩夢。
夢一，本人以第三人稱並以漂浮的角度見到一班人著住黑色褲，白色衫，無gear 在 路軌走難 向我嘅右手邊方向旺角站方向跑(個人認為佢地係由太子站出發, 因為我好似見到 太子站 佢哋嗰隻 獨有嘅磚嘅顔色)
佢哋跑咗一陣之後 我就畀一個好殘眼的光 照醒咗。 隻光係黃白色嘅光

夢二。
看見一位女性，家女士好 鍾意嗰隻 啡金色頭髮係一棵樹旁 跪咗喺度 雙手反綁 比人用中國古代行刑用的大砍刀斬頭。年輕女士身穿深綠色 連身裙， 同埋深綠色嘅 平底尖頭鞋。 連身裙嗰度 有一啲粉紅色嘅圖案 或者 點陣圖案。行刑人 都係著綠色 但係係反而有啲似 綠色防暴個隻色。 隨著把刀劈落個頭個下我又醒咗。

隨着報夢巴的post,我同我一位已離開本家人傾了一下。但她也在同一晚發了夢只有夢一沒有夢二，而且 夢二 比較零大碎。但在夢一中佢以第一稱視角在跑， 也是被強光照醒。

隨著各位登山勇士出現，有兩福相 懇請大家留意。天上有天個福樹相與本人夢二中出現的有點相似，但係沒有被刻字。

本人親友 含糊 零碎夢二中被知更鳥拍攝的鐵皮式閘彈走。

The dream free so real .

請問大師用咩批呀 時晨八字易經卜卦定占星搭羅定風水？
老實講我都有學過咁多門但係都唔似得你地又封印又結介又靈感應 玄學係科學都係統計學一種 但你地個啲連玄學都算唔上

封係唔得
一定要破陣

*feel proof read 很重要

pish

想你地清醒d，現實d，咁都唔明？ 同埋我信有鬼神，但呢條友好撚假，要講就用數據，走勢推斷，咪撚用「預言」呢類野尼迷惑人，Do you get it?
衣加直情似洗腦，而且越尼越多呢d post，因為你地受，先至越尼越多，咁都唔明就88

沉

想做咩咪做咩，唔啱就走，各自爬山嘛

師兄 咁你學咁多 有咩算到出嚟？ 交流下

嘠

拉啦風水撚

聽吓才子劉細良
1:20 開始，講中曬我地現況!!!!

你要注意安全啊！
但團結做法係點？繼續十八區定係需要一場大型遊行？

冷處理佢算啦 仲煲大
對家日日搵人食蛋糕打麻雀咪好唔得閒？

推
因為TOPIC名, 仲有個日子俾到等大家多少有個目標, 非信風水

推，水比較利我地

各有各做！

你信風水可以救港就用風水

重點： 不分化！

敵人用離間計 我地就死都唔分化！

聽吓才子劉細良
1:20 開始，講中曬我地現況!!!!

唔好再中計啦

你岩，10年內真係we3

信就信 唔信既就做自己覺得會work既事
另外討論既不推文

你日常生活遇到傻人你係會唔理佢行開
而唔係發大佢
同理 蛋糕享樂咪ignore佢 冇必要放大

各有各做 邊個都唔知咩方法會成功
係試出黎嫁炸

係呀，呢度d分化撚應該好多係狗同對家人黎
中共年年用幾億搞風水拱錮個政權好多人都知

呢隻水魔唔錯 自己友避到

樓主虛虛實實咁
可能有軍師係背後？
總之唔係敵人就得

偈油水彈

共狗自己最信風水，大興土木盡破各地風水，三峽大壩強改國運

屌你老母你都智撚障 無你一樣打足4個月
依個世界無話無左邊個唔得 我話知你識法術啦
Block鳩你先

咁佢拋個引子出黎
自然有人會拎數據出黎証明佢嘅引子係正確/錯誤

但係你嘅行為係想佢唔好再出聲
唔想其他人真係去搵證據去証明個神棍/有料仔 講嘅嘢

咁呢啲你又點解釋

我由頭到尾真係當故仔睇
但係問題係 佢講完嗰頭 啲人真係會搵證據證明 咁先好睇

咁多p牌叫人唔好信
知咩事啦

我唔理你係唔係風水，但事實真係開始有d分化，要團結個運動先會勝到

我信

講得岩，理鳩得佢風唔風水
又話各有各做，最小巴打唔係分化撚

玄學某程度上係一門科學
樓豬係咩人我唔知啦
不過一定有影響 一命二運三風水係堅
唔係支那唔洗係咁ban 驚到咁啦

拋個事實出黎比大家知

共和黨打壓宗教自由（信仰）

部份人嘅動機好相似

大家知咩料啦

呢度d分化狗多數P牌，咁大家知咩事啦

風水就係中共死穴，毛魔沉迷風水用風水起家又知唔撚知？

共產*

呢句暴露左啦
又係掛羊頭賣狗肉

真係估唔到原來可以咁 推

呢樣最害人，所以說是封建迷信
科學和現代法律精神就係：寧可信其無，不可信其有

預言到有閪用咩預言左冇改變同冇預言有咩分別

有冇人可以講下樓主往續有咩咩堅?

西方可以演進為一套科學
係因為有學術自由

可能人地真係有料用玄學包裝呢？
香港人幾時要樣樣野都畫出腸？

曖昧 但幫到手咪得
Hit and run 用水魔
不割
其實除去玄學內容同行動post 好一致

有啲野 科學解釋唔到 但可以團結到人就得
宗教其實都係咁

都唔知邊個分化邊個
叫人block晒啲意見唔同既人，係咪on9?

真心 你睇得出追擊既都係同一班人
我就覺得係藉被追擊 而令人灰心

同路人
你個意見就算幾好都好啦
語氣懷有敵意都會會令人難以接受
嘗試平靜咁講 唔好下下笑人啦 好嗎？

Lm

我都覺得真真假假 有人留意 有人尋真

自然有多d野浮上黎

衣加佢團結唔到啊就係，點解啊，因為佢太招搖推騙啊，點解啊，因為有你呢班迷信撚

敵方會於24/10後發動全面性反攻 到時會有更多手足被捕送中 甚至失去生命
佢呢個預言，唔洗講我都會推斷之後只會越尼越激烈啦屌

追哂你既post ，巴打好正！多謝你玄學救港好中意睇尼d post!! 要以其人之道還其人自身

況且不論是起卦、占卜、八字等等
都透露只要堅持到農曆十月
或到新曆11月8日至月底期間
香港會有一個向好嘅轉變

既然不同派不同人
都運算出接近嘅結果
大家可以參考一下

當然最重要都係不忘初心
不氣餒、不屈服、
各自為場運動盡做啦！

寧可信其有 不可信其無
唔信其實毋須喺到攻擊

支持樓主 一早follow左你
有班on9仔又唔信又入黎屌（重要個個post 都睇到同一堆鬼account瘋狂留言）
鬼到仆街 唔洗理佢地
支持你

亞巴
其實我係蒙面法通過後抽過牌
大致相同答案
10月香港人會有新力量（個人推測蒙面法激嬲埋啲中產、有錢人、不問世事廢老，所以連太古城呢啲深藍地方都加入首度爭奪戰）

11月外國勢力出手（有條件性幫忙，我地對佢地黎講係一個工具，但合作會win win）

12月會有好消息，額外資訊係有個女人會輸/死得好慘（個人推測林鄭）

事實係抗爭者真係會隨政府唔回應而激烈
而中共係
一，同美國簽不平等貿易協定
二，人權法過硬
既情況下，要穩住內部政權
本身係想透過統一台灣，但可惜反送中冇左
而亦有人推測中共會不惜代價，去武力鎮壓香港
國內風氣吹到香港係港獨分離主義，咁接下黎做乜，中共都可以合理化。
時間上十月尾十一月頭，美國會有第二階段貿易協定，今次同習大大簽，要有利好消息俾國內市民，香港就係最好既祭品。

個d 人自大到覺得自己知道哂所有野 就否定人屌人
乜野叫兄弟爬山 自己分化自己人 痴q線
好嬲呀我

唔該你預測下黑警幾時死

乜方法都無所謂，最緊要贏到

根據？講中幾多咪根據咯屌你

你仲唔明呀？
難聽啲講句就係
乜撚野風水玄學預言，你係有料就爆，咪撚spin走大家個focus

勁撚多P牌空牌話信

我諗緊喇宜家 因為我係因為個運動先開連登囉
次次有不同意見 都話多p牌嫁喇 有邊次唔係？

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

有組織性入黎造神

根本就係兄弟爬山，各有各屌，大家最叻就係睇唔岩就加把咀係到屌，呢d咪就係分化

我唔係好迷信風水，但我唔會否定，會聽下，唔岩聽就上一頁

講真，樓主講嘅野，如果唔加風水成分，係一樣有道理，分化一定會令場運動瓦解，唔係大家點解最初可以話 兄弟爬山各有各做，不分化不割蓆，就係提大家唔分化

退一萬步諗，佢都冇叫大家做d乜，又唔係叫你捐錢，又冇叫你上街要帶d乜做d乜果d “神棍”野（我唔排除果d風水野都可能有用），淨係叫大家提防分化，你咪當係一個抗爭老手提大家嘅野去聽，自己無視風水嘅元素，提下自己不分化，宜家一個蛋糕，幾個預言Post，幾個風水Post，就已經分化緊成班人

睇劉細良會比連登仔屌嫁又話人冷氣軍師造神嫁喇

其實信則有不信則無
你自己唔信伊斯蘭教都唔會叫人哋做邪教
同樣地 有手足信玄學 咁咪喺玄學方面幫手
你唔信可以冷處理 但唔需要阻止人哋做

左膠阻住勇武做野 我地都會屌鬼
希望大家都識得尊重唔同手足既付出

黑警性暴力性侵 我哋都識講唔係見唔到 冇證據就係冇發生過 大家都係講個信字
而得亦相信世界上都唔係所有嘢都睇到 證明到

總之 兄弟爬山各自努力

題外話，我有樣嘢都幾好奇，當年政總建築意思係門常開，寓意政府對話大門常開，希望市民多發聲參與建設香港bla bla bla，而唔講意思，我都一定相信係有啲風水計算，但結果呢，結果係有咗門常開之後，針對政總嘅示威社運越嚟越多越激烈，雖然市民的確係積極參與，但似乎結果未如政府所想，到底當年係咪算錯咗啲咩嘢呢？

可否解釋點解哩兩個基建係邪中邪?
蛇型?
潛水隧道?
橋?

另外隔離po有巴打提到孫中山有同法師係屯門放陣
想問上環孫中山公園是否對應此陣?

除此之外 香港仲有冇害港風水陣?
大壇大佛?
心經竹林?
西九站?
銅鑼灣蛇蛋?
新K11 海旁?

點會啊，一定有原因既

散沙唔係水之勢咩

善用不推文功能 底下條bar 個手掌

其實一係五毛，一係就行動派，gay巴睇開的，block 佢地睇小的廢話

同感

一係要金
金洩土克木生水

門常開犯正穿心開膛煞 好多有差唔多咁既設計既屋苑都有慘劇發生 例如尚悅 凱旋門

你都知道晒啦

水係有凝聚力的！

屌 我咩法科野都唔識
純9up

gay巴比既GTA圖 你係咪解得明?

咁爆

lamgay比出嚟既圖 我覺得你問返lamgay 比較合理 我固然有自己既理解 但我唔方便公開講

收皮啦垃圾

當然明白
即係你對數字既理解係需要法科知識?

大師分享意見，唔需要理會廢話，信你

之前太子靈體，依家風水救港
迷信神棍係香港真好搵，咁多支那小農DNA撚

好搵？樓主有收錢？

之前太子靈體嗰個咪好好搵囉

如果有人想借呢d事搵錢 造神
我相信咁多位都會拉番佢落黎
正如起大台一樣
暫時我追哂咁多個post
未見到有咁嘅情況
其實人都有分析能力
唔好當其他人係傻西 得你一個睇通睇透 ok?

古有諸葛亮草船借箭、借東風火燒曹軍；今有亞特蘭提斯空城計、水攻黑警，厲害厲害

臥龍（亞特蘭提斯）鳳雛（iamgay) ，二人得其一，便可安天下。睇嚟只要聽從二人之言光復香港大業必然水到渠成

兄弟爬山，風水救港

之前太子靈體咪已經係囉
你話冇就冇啦

之前有
所以之後果d都係？
咩邏輯

Pish

香港神父 香港靠你了
等你指揮

樓豬我係你忠實fan屎

聽講香港大師同中國d大師鬥緊法
好似哈利同佛地魔咁 好激烈
可能要靠泰國越南d法師作法先分到勝負

風水救港

樓主都係想講唔好分化手足 你信唔信風水都好 都無理由叫佢收皮架喎

班人係咪傻撚左 上哂腦咁

唔信呢啲嘢
不過一定唔可以分化
團結先可以繼續行落去

樓主 有冇野冷氣軍師幫到手？
又或者有冇對方龍脈可以叫前線去拆？

屌你老母好撚柒啊連登俾你地搞到

洗唔洗性交下 幫香港轉運呀？

呢D極權套路駛乜玄學先預測倒

不割蓆!不分化!

推爆啊

可摸以講下佢地破壞咗啲咩

推呀屌

話支持係多p牌既，點解我見到入黎屌既仲多p牌

支持樓豬既都係p牌

估唔到兩大風水師坐鎮連登都救唔到出面既手足。

其實分化就不嬲都有 每次突破底線行動升級(火魔法/獅鳥/爆鋪)
都會有人衝出黎做極端撚 一班人扮左膠 一班人用革命無底線做藉口想鼓吹濫暴
講野唔係無道理 但風水玄學真係弱智先會信 9成效果都係placebo effect
21世紀喇各位 人類連月球都上過喇 係咪要退步到拎返幾百年前既迷信野黎講

又話唔分化
幾個風水post就分化到咁
你唔睇唔信咪唔好入黎睇囉
風水又唔會累到場運動散
你咪當估仔咁睇囉

屌都算
仲要個個post都入黎針住屌，仲要唔停咁屌
起下㡳，又係p牌又係鬼ac又剩
你話風水post叫你唔好抗爭，你屌我都明
家陣屌黎都唔知做咩
只係令我覺得呢件事愈黎愈鬼愈黎愈可信

點解預言唔到 手足比人拉？？？

作左法 已經預知左會分化
要休息下
不要問只要信

先唔講風唔風水
事實係真係好多分化同埋弱化緊
有意見咪試下做 唔洗一黎就話人玄學風水一定冇用
你不停屌人係神棍都唔會幫到件事
咪當多個參考囉 起曬鋼做乜姐

越多人關注就越鬼

我估鄭若嬅

心水清

完啦好冇，樓主知on9啦，閃左水
0作用

推爆，咪撚再畀人分化

其實呢
我真係對呢類野持開放態度
樓主開呢個post以兄弟爬山 各有各做為名
聚信徒 分化人為實

你睇#1唔會覺得有問題
但你睇返樓主自己d留言。。
叫你ban哂唔同意見既人
呢d係團結？ 呢d係想贏？
依家對住極權 少一個我都嫌少呀！
我真係睇唔透
我唔係要屌你地係迷信撚 0幫助
但請你地睇下樓主本身份人 佢既諗法係點
唔好一味見到唔同意見既人就屌人係狗 又屌人唔鐘意唔好入黎
真心 我睇到覺得好撚肉酸
比返少少獨立思考先啦
只要係想贏既 就係手足
呢d先係 𣎴分化 不割𥱊

請善用不推文回覆

唔信風水玄學但係照幫推
不篤灰不割蓆不分化
分化撚見一個block一個

Nothing to lose 想試下你講既方法 可唔可以指點

ching心水清
叫d信徒block晒 反對既人
呢d先係真正分化 等班傻仔接受越少資訊

我唔係太信哩啲野，不過我信你

人類懦弱或者覺得絕望既時候就好容易比呢類連宗教都稱唔上既事物動搖，對方一開始會慢慢做一d手段令你覺得似有其事，令你會不知不覺間增加對佢既信任同對自己能力既懷疑，之後佢隨便埋低一粒種子，提出一個達對方目的既推論，再次動搖你潛意識對自己既信心或某種信念，而一旦時限一到而事件沒明顯既逆轉，呢粒種子就會長成荊棘，將人既希望絞殺，最終人們自動將呢個推論演成事實。而無論成唔成功，對方都立於不敗之地，因為本身呢d野就冇辦法被證實。

補充：希望大家當娛樂百掛雜誌睇完就算，堅持自己既信念，毋忘初衷，否則墮網既人比清醒既人多，都係會萬劫不復，言盡於此。

又咩蛇既建設吧？

假設佢哋明知係咁，點解仲要咁做呢？

其實應該唔關事，因為今個月份太火，所以腸胃唔好都正常，注意飲食啦

我都覺得講得啱，其實d油反正都無用，點解唔好好聽樓主講好好地利用呢，話唔定真係無用之用呢，咩魔法都試下嘛

天機不可洩漏啊嘛，上youtube聽大把啦，10月11月係難挨d既，樓主講得啱，真係要團結啊

啱啊，推推推

有無條link?

推推推，如果樓主真係神棍，點解同星盤塔羅不謀而合呢

Ok 即係玩水同噴黑為主？

其實唔洗你算都知會輸啦，香港始終都係中共揸旗，外國點會介入到

我都認同啊，推推推

我都覺，之前樓主既post都無咁多

點解唔考慮裝修共產黨喺香港嘅風水邪物？好似中山公園十字架燈、高鐵站、遊輪碼頭、心經簡林？

其實有時d嘢真係人算不如天算既，可能過程真係好難挨，但我信我哋會贏咯

(點解要求台灣關注警察移民上唔到熱門)識玩就逐個國家玩再加旅遊都要限制埋

啱啊，你撐住啊

我都覺，但我覺得唔需要理會，樓主應該係呢個意思

啱啊，無視就係最好既辦法

老毛響北京個紀念堂已經係一個風水陣啦

我都有留意，當人地話係迷信既嘢但都不謀而合既時候，其實信下都無妨咯

我都有咁既同感，哈哈

啱啊，好似星盤星座咁，又唔見d人話迷信?

唔贏就乜鳩都唔做等佢係咁恰？

依架咩方法都要試

啱 團結喔

我信樓主 我地團結做返主線

一齊頂住喔

唔好講科學定風水先
團結一致 槍口對外係基本

風水風條撚咩，偽科學

收到風咋下話，點預言呀
擺明係收到風做咩要擺鬼神上枱？

講得好呀巴打，根本就係純粹推測
本應讚佢，但係都要擺鬼神上枱

好明顯有大量常著破壞意圖入嚟
果種敵意同仇恨
同果浸除
隔住個 Mon 都聞到
😂😂😂

風水本身係古代學者要黎保命棍班高官權貴的技倆。
皇帝年代，君主和高官絕對有生殺權，學者先諗呢些野黎保命。把常理和玄學神學夾雜混合。
民國一到，風水就out，科學就黎。
因為學者可以冇晒避忌和忌諱下進行研究。

就係因為追風水post 愈追愈反共